政府倡急症室收費加至180元 普通科門診加至50元

政府倡急症室收費加至180元 普通科門診加至50元

2017-04-18 HKT 22:40
分享工具 facebook twitter
政府建議增加公立醫院收費，其中建議急症室收費增至180元。（港台圖片）
政府建議增加公立醫院收費，其中建議急症室收費增至180元。（港台圖片）
00:31
01:58
文采揚報道
政府建議增加多項公立醫院收費，急症室由100元加至180元，低於醫管局建議的220元。普通科門診由45元增至50元，計劃今年年中實施新收費。

食物及衞生局局長高永文表示，建議要待行政會議通過才可落實。

有學者分析，加價後的收費仍與私家醫生收費有差距，無助減少急症室求診人次。

實發實發

R痕